發覺「慣性」係香港人最大弱點

1. 612、721當初好震撼，依家當食生菜

2. 區區放TG，依家個個慣撚晒，窗都廢事關

3. 「黎明行動」第一、二日個個香港人都好撚大反應，又屌示威者又屌政府，但琴日星期五啲奴工即刻同你鬥早出門

香港人可唔可以唔好咁都適應

開實彈都已經慣咗

Tg放題但都冇人帶口罩
香港人真係好勇敢

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

駁吾刀
都唔知應該讚香港人適應力強好定係話香港人真係過份奴性港豬好

當初林鄭諗住黨鐵十一點前收
一嚟當宵禁
二嚟比啲藍絲覺得唔方便 然後屌9示威者
點知而家大家都慣晒黨鐵早收皮
所以而家夜晚出街都冇話咩唔方便
因為大家都慣晒
我諗林鄭都覺得吹漲

所以勇武升級唔洗怕失民意無論咩事香港人都係會同你習慣左佢

無力改變 接受強姦

成日講唔好適應唔好習慣
如果香港人係咁唔adaptive咁80年代d工廠搬走去中國個陣已經衰落左啦 仲可以轉型做依家financial hub？
事實就係香港人就係易適應到 但有d野適應到唔代表接受到 鬼唔知tg唔好 咁你唔適應係咪班狗就唔放
面對現實啦 根本唔係香港人適唔適應嘅問題 係都冇對等嘅武力 唔通真係成街d人一齊屌警察佢地唔敢打鳩你咩依家

犯法

推

好好利用佢 召喚多啲獅鳥

屌都改變唔到事實
加上對家有心擴大武力，令人習慣，
就算日日提住，都阻唔到

點樣利用呢種特性先係應該思考
好似提議rb留一條路位巴打咁
利用番香港人仆街自私特性
真係好撚高章

習慣係好事，當聽日死差佬，死某高官
死某個黨員
都唔會有反彈

死手足？佢哋晨早習慣左
唔差在俾佢
慣埋上面三樣

所以慣呢樣嘢有好有唔好。
以為塞晒吐露港同狗鐵就阻唔到你返工？就上個深圳再搭個高鐵過你睇。
豬係豬。不過係適應力好強嘅豬。

所以即使聽日香港獨立其實都無乜問題。因為一陣就適應到。

呢個係人嘅特性

唔只係香港人嘅特性

亦係最大強處
保持憤怒就可越戰越勇
因為恐懼都會習慣

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

最好就係利用呢種特質令到香港人慣左被罷工

死係啲夜市商戶，對一般市民影響唔大

唔係幫香港人
但依d係所有人(甚至係動物)都會出現既正常心理反應

有時我覺得需要注意既係，唔好將運動既一d波折、停滯當成係香港人既錯
咁樣只會自己標籤自己

火魔法都慣左